召喚big4 audit轉 advisory既人入

小弟三年big4 audit exp 做過一兩隻list co 有無機會轉到入去做big4 advisory

有無師兄教路

推

大撚把人同你一樣啦

即係點？好多都轉到入去？